我唔會代你行落去 要行就一齊行

留番條命唔可以死

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

當你覺得好辛苦的時候 請入

請即傳給十個去遊行既親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!